hardsell 完高鐵依家又賣港珠澳

高鐵每日8萬人次已經無人提

35票贊成，3票反對。
工黨、公民黨、民主黨同建制派大團結 齊齊投贊成通過港珠澳大橋撥款
投反對票嘅係陳偉業、梁國雄、黃毓民

三個大白象入面佢係最少爭議個個
都係得超支同人工島兩個位比人入

我諗佢可能都會有幾多人用

搭車同搭船差唔多咁多時間

條橋作用係運貨大過運人，仲要起係赤鱲角機場隔離已經明咩事啦。

你班人無車又無港粵牌 洗撚sell咩😅
貨櫃佬覺方便自然會行

條橋都係得極少數粵港車行得
其餘大部分都係巴士
所以陳煩都戴定頭盔

起碼實用過膠鐵先
膠鐵真係搵唔到搭既理由

千幾億起條橋主要係運貨，聽落都覺得on9啦

條橋用黎解決深圳市區塞車問題咋，有冇條橋都唔會阻到香港人去呢D地方。

最驚佢為左谷流量，大開支那車落來 重推自駕遊

你會唔會因為起左條橋而多左去珠海先？時間上同以前搭車一樣咁耐，而且珠海個落腳位都幾山卡啦下。

所以條橋根本就唔應該存在，開放私家車互通又死，唔開放冇車用連維修都唔夠錢俾又死

港豬澳只不過係用來標志支那強大
好大喜功
用來借香港過橋既垃圾infrastructure

無經濟效益
高維修費
設計不良

咪撚洗白

但最後得出既結論係黃毓民收共產黨錢 以民主黨為首既販民就係民主鬥士

目的都係同化香港 左軚 街燈 支那人來港更方便

呢條好明顯係貨橋